fusion marketing 大伏 (2)

fusion marketing 大伏

呢期出面難搵工 大家都咪撚做呢啲食人血饅頭既偏財
我知你班垃圾睇到的 歡迎打個電話嚟傾下

幫推，之前in過呢間公司
好彩無做

好彩

拖糧都可以拖成個月，真係好撚on9 又多藉口

其實啲admin好慘 做中間人
上面嗰班撚樣痴線的

好奇問 有大學同學入咗去做
成日見佢ig po 去公司旅行個啲
係咩玩法？

學野嘛
你同學做左好耐？

以為係百佳嗰間fusion

+1...

百佳高級好多。。。

我諗做左一年到
我見佢po相係成班人泳池游水 開p
有咩可以學

係咁 成班懶係開心咁 不過搵唔到錢的

hi 呢個星期又呃幾多善心人

推

係街見到呢班人真係唔明點解佢地會返埋呢啲垃圾西工，
講真果句保險地產仲好過呢啲撚屌垃圾工，呃人捐錢成班廢柴

保險 起碼你claim嗰陣真係有用
地產都係明買明賣
佢地會吹到呢份工 天上有地下無

想問下其實佢哋係街咁拉客法 合唔合法
日日係老銅門口見到佢哋阻撚住哂
想報狗 拉鳩佢哋

以前上去IN過，IN完就知廢撚到，
隔日打黎話請我就話唔做，仲問我點解
我話哂時間係你地到我出去認真搵份文職仲好撚過啦

賣香水嗰班可以告9佢地阻街

之前畢業in過一次
之後叫我去second in 話見識下佢地公司文化
成班好似邪教咁叫口號
心諗做乜鳩

洗撚解咩 唔想呃人囉

公司文化=潛規則

輕輕一推

再推

聽你講完黎
後悔無second in

First in 已經覺得on9

間公司大撚把黑暗野可以講

可以狙擊到（2）

大把野講

駁到未啊 你班垃圾

頭先in完
佢包裝到真係好似一間marketing公司
又話幫咩澳洲香水宣傳
做義工搞渣打馬拉松
到底堅定流ga

澳洲香水
仲有啲ngo無同你講？
間公司簡介已經係上面你自己睇

叫人捐錢考咩試，樓主做到senior team leader未

quit左啦

咩Grade先唔需要落去企街，Senior要唔要？

Assistant owner

咁知唔知d慈善機構會唔會叫自己d員工落街promote?
如果唔會, 咁以後一定唔會理企街d人
成日好好奇佢地咁落力sell係咪真係咁有heart

不如一齊去佢ig @the_fusiongroup 狙擊仲好啦

無用 佢地會del

唔會，因為係搵唔同agent做
wwf大撚把錢啦 洗乜你地捐

啲團隊氣氛假架

邊有咁多義工啊
Sell’到你捐 咪有成千蚊commission

Assistant Owner 都冇用
下面啲人一quit
就即刻燉冬菇
又企返街 r客

輕推

又係時候講下呢間公司可以有咩福利
大家訂閱左未 仲可以課金比我

橙𨶙到

no

聽日講下公司福利先
太多福利 要整合下

係咪新港中心見工 ?
一上到去個有2條mk做reception 係咁播歌

幫推
呃人捐錢真係痴撚線

推到你班仆街死

成班高層成日話自己strong mentality
留係度做一世la
你地吾好Quit 丫！quit左就shit mentality 就正衰仔衰女 ga la

Diu 啲bond幾時可以拎得返啊！ 5% 都咪話唔少

正常就quit左後3個月

成檔野個模式就係傳銷+邪教
唯一唔同係唔使你一入場就搶你幾皮野

佢地真係
ching好重怨氣 你幾時quit

Up

年頭quit 左啦

咁我應該見你

up

想問呢間野係咪都差唔多

你鍾意返一日都得 不過會比人屌咋嘛

想知道綠色和平係咪佢旗下?

唔係，不過有其他agent做

咩因由d人會入去做?
扮偽abc?

洗腦 講到搵到幾多錢

唔洗捉鬼啦 上面果啲都係我分身
駁到咪留個言囉

Ching, 有人捉鬼咩？

全世界搵緊你

好得閒 推下先

搵人呢，就打1083 la

馬拉雞唔識的

好好地大學畢業做埋d 19野 陰公

呢餐使咗幾錢？

都係幫山區小朋友ge 錢黎ga 姐

印尼小朋友好慘

樓主識佢？

知唔知上年印尼發生咩事呀？

年年都地震
佢地剩係識呢啲

同埋呢佢哋好慘呀 佢哋冇乾淨嘅食水 要喺條充滿屍體嘅河度拎食水啊

係 in左都係要企街

小朋友無左爸爸媽媽

有時就咁叫人簽名都係佢地?
係咪簽簽下就sell 你捐錢?

係

Wwf
oxfam
unicef
sc
amesty
tnc
呢幾間係有合作既ngo
大家認撚住佢地

聽日逐間講下先

Ching, NGO簡稱 普通人未必明 要打埋中文

慈善機構！

有料 Ching

WWF = World Wide Fund For Nature 俗稱熊貓會
Oxfam = 樂施會
Unicef = 聯合國兒童基金會
SC = Save The Children 救助兒童會
Amnesty = 國際特赦組織香港分會 （人血饅頭 ）
TNC = The Nature Conservancy 大自然保護協會

無無國界醫生咩？

無 唔係佢哋的

hashtag high roll 笑死

我地嘅下一代/啲小動物好需要人幫你都唔想佢地以後生活係咁嘅環境度

你一話冇興趣就想你走因為冇佣分啊嘛
成班偽君子係度呃呃氹氹，有啲仲好proud of佢哋嘅所謂(能力)

屌好似我中同黎
絲打識佢？

留名聽故

有冇多啲黑幕爆？ 想知

咁佢地算唔算逃稅

睇佢地ig仲好多人做緊

最上層既人有交稅

［member] 聽個frd講一個禮拜得幾百蚊人工 仲要由朝早10點做到夜晚8/9點 之後再返公司執”stock” 佢仲要話個老細Kelly對佢好好 [/member]

開心嘛 不過搵唔到錢

你朋友 男定女黎

邊位

男啊 佢已經當左fusion係佢屋企咁

你睇上面條女就知佢地啲人好自豪好有衝勁

佢仲好自豪自己入過amnesty team 3日因為簽一單有$600 佣

人血饅頭 btw 我地應該識

難聽講句成班都有牌騙子黎

講得咁好聽

樓主咁熟行情做左好耐？

之前interview佢好滿意我表現
叫我sec in
睇住佢哋喺道搞早會
有個坡仔分部嘅大佬嚟咗
喺道派現金
猜包剪槌猜贏嗰個有1000蚊
笑撚死我

見到咁鳩我就收咗皮唔理佢
不過我覺得個Kelly幾正
想屌

半年

馬拉人嚟 不了

Office 有個高高地嘅四眼妹仲正，第一眼見到已經想懲罰佢

你做到半年都算好野，良心過唔過意得去

認真咩 點解你咁覺得

有幾條女係幾正
當時係唯一吸引我嘅地方
但成間嘢太撚on9

因為佢入amnesty嗰陣我未走

呃人公司，入去2個月學下點呃人都ok ge
學識呃人，防止日後自己比人呃
(其實賣保險既原理一樣)

今日落雨 班高層就un un 腳
得閒就做洗腦training

你地班低層就企街溚雨 陰公豬

賣保險起碼真係有回報，你捐錢啫係比錢班人洗

唔該大家唔好再捐amnesty 真係大人血饅頭黎
打住捍衛人權嘅名號 啲錢都唔撚知去咗邊 真係想幫就唔好撚賺錢啦 啲錢好唔好意思意思賺呀
想捐都得嘅 但你要接受啲錢資助左佢哋吃喝玩樂先囉

我做過保險、層壓式計埋有半年，
全部冇搵識既人，冇做過一單生意
但係學識左呃人既招數

係
都唔知做過啲乜

咁你應該係識佢 唔係識我 嚇得我

有冇呢間野啲男女關係爆下 聽講好撚淫亂下

除口罩唔好睇

公局流失率極高

up
諗緊仲有乜講

想知啲team leader or senior team leader 一個月平均搵幾多

Btw佢好似明明出面有女都仲係fusion到同人flirt 好撚嘔心

做嗰陣緊係過得去

無分別
都係睇數

樓主點解走？

良心發現啩

無錢咪走

嗰時啱啱做，三日先得1張單，期間仲要比人拎走埋張form嚟用，搞到我直接放工

form可以問ic架喎

點解有留言會del左既
呢個唔po得？。
咁我聽日逐個core po

算啦 我大人有大量 唔po了
我剩係搞9你間公司算

巴打好大怨氣

唔大了 成間公司上上下下都虛偽到仆街

用仔女黎稱呼真係好噁心

邊撚個話做你個仔

班team leader成日都咁稱呼啲新人嫁啦，話自己係老豆老母

上年Second in 完 覺我成件事勁唔對路
好彩準備簽contract前一日上網睇咗啲資料
發現原來之前已經有開post講過
到個日就屌7佢個個kelly姐 同 個肥婆Leader
話佢哋個job ad 有誤導成份 浪費大家時間
其實好人好姐 醒少少點會做呢啲工
做普通office唔好 使鬼企喺條街呃人做慈善

邊撚個肥婆leader

嗰時新人，咩都唔識

咪臭係，屌你老味三唔識七，無啦啦同我講，我係你老豆，佢係你阿爺。 我真係心諗：做乜撚嘢

邪教咁

幫推

之前我朋友就係襯我失業
又話介紹工 點知就係
做籌款sales

講撚到好幫到人
又話可以建立多啲人脈

好彩無中伏

本身聽日晏就interview
想飛機...

唔好去，除非你想溝女，或者你想做幾日義工

咪去啦

想知班女係咪好多都係大學畢業/外國大學畢業/abc？成日經過都覺得佢地好似氣場好勁、生得好高咁。定係其實個個都係 偽abc黎？

好多都大學生，唔明點解做呢啲

唔記得個名 唔知咩miyako定乜鬼日本名

落咁大雨唔知班企街有冇單呢應該都冇人睬

今日落雨 都要企街 慘到

推一推

其實班友都係靠吹水呃人
又扮學生
又扮幼稚園老師
玩唒Cosplay 咁

有機會分分鐘連自己都呃埋 做埋大學生

我澳洲返黎架

有時書展呀果啲都見到 charity係咪佢地黎

屌 係咪我男朋友黎

你男朋友係入面撈左好耐？

上年上過去2nd in
點知局左去join佢地例會
成30-40人播哂歌 叫哂口號 話比我體驗佢地文化 仲要當眾天才表演咁自介 有d 新人又真係出去跳舞 唔知JM9
諗番真係仲7過大學dem beat
如果鍾意對人 不如去撈保險仲好
如果好奇邪教式文化嘅都可以去體驗下嘅

慘乜撚
有手有腳唔識辭職咩

如果呢個時勢係咁易搵工就好

留名 之前返過

呢期最搵錢係amensty
繼續捐啦賤種黃絲

真係好撚賤，食人血饅頭講到點樣幫到手足，轉頭啲錢咪又比你地去fing好撚醜陋啊班人

開個po講下先

做過royalty做撚咗幾個月就走撚咗 完全係浪費時間 個陣做wwf 做一單先得$675 仲要俾佢扣起幾%
氹你落搭就話唔洗跑數 屌連底薪都無 無數就真係做義工

無底薪之餘仲要你一星期返6日，冇單就啫係貼錢返工，間公司理得你死

然後把口講到想點幫你

幾個月前佢打嚟話請叫我返工，我問佢如果我開唔到單係咪姐係冇人工，佢話係又話未試過新人開唔到，一聽到冇底薪就卻步，再上網search先睇到原來要企街做sales，第二日no show咗

唔知啊，我唔想知呀，做生意講供求，有人捐咪有人做，政黨捐獻夠Cap水啦，咪一樣有人籌款，家陣我要出糧開飯做宣傳導佢地，根本就係佢地自己蠢，關我咩事。做咩呀識人捐好多呀？話你知呀，D弱智人士俾人呃有咩講唔出，千祈咪痴埋去，如果唔係以為自己錯添呀，佢唔捐我地可以做咩，我地無野做到，根本就係佢地自己蠢。

真係講供求

供？你攞左啲咩出嚟？
人地唔係蠢，係比你地班社會垃圾利用左佢哋嘅同情心仲理直氣壯咁衝出嚟合理化自己嘅行為。

ching真心左
無睇門徒？

睇過，唔記得對白我都諗緊點解班騙徒會衝出黎柒

佢地點敢 最多咪係公司捉下鬼

ching 怕唔怕比人捉到

好想po班leader出黎

圖？

唔怕
佢地已經知我係邊個

我都想知你係 who

知又點啫

你同我同期既話睇我舊po就會知

為咗份糧
做埋啲垃圾嘢
唔抵可憐啦

同「白警」叫冤枉一樣

UM 點講呢
你咩都唔駛做
俾我用你個名賺 $100
然後俾返 $2 你
我仲會幫你街站
宣傳下你個組織
你會唔會應承？

對啲公益組織嚟講
佢地咩都唔駛做
就會無啦啦收到好多 $2
佢地嘅選擇係
要呢兩蚊定唔要呢兩蚊
咁好自然就會揀要
而且仲可以提高自己個 NGO 嘅知名度

二來係因為大部份人都唔 care
捐款實際幫到人嘅比例
外國有組織計返每個 NGO 嘅行政費比率
但 90% 捐款人都唔介意
所以啲 NGO 都唔會介意

利申︰覺得成壇嘢都好反智
但社會又係真係咁運作

佢地啲行政費永遠話自己得幾%

行政費個數字 好多時都唔包括 籌募支出等等
所以一般黎講都係幾percentage
咁就梗係有九成人唔介意

Make it simple
叫你捐個條友 行政費幾個%
但你背後知道佢地有成千蚊佣
你會唔會捐 ？

其實直接上官網捐就完事

俾左心靈救贖班人如果唔係Amnesty點解咁好生意

唔好變咗講邊班舊同事好賤好淫
Focus返喺籌款手法得唔得

捐緊人血
可唔可以講多啲
頭一年嘅捐款都係俾仆街???????????
屌我以為佢哋真係熱血義工
我追問好多問題drill得好深入佢哋都答到

頭兩至三年

呃人既手法 就係連自己都呃埋
佢地為左簽你張單 咩大話都講la
成千幾蚊一張單
一日仲有機會簽幾個

啲sale屎 會同你講 今次唔同網上所捐既地區
今次屬於針對性救援 焗你唔簽唔走得

實質邊有針對性救援ah 老作個藉口留你係度 順便簽埋你姐

Push

仲有無野爆?
聽講呢期全公司都無數

大把啦 做特赦組織大把錢

想問如果連呢啲on9工都唔請代表咩

咁代表你好彩 慳左時間

通常啲客咁樣講，
佢哋就會的話即場填form，比信用卡可以免行政費，捐得會再多

總之 行內人爆嘅料最可信
免行政費都講得出
你可以當住佢面
打去間慈善機構對質

睇下條友會唔會淆
淆淆下就會話自己「新大使」 講錯野

見過有人經過指住個人黎屌果陣心諗洗乜咁燥，到而家覺得班人抵屌同台灣啲文具黨冇乜分別

快啲開post

講比班黃屍屌
班泛登仔惡過狗

有咩屌，提醒下啫

見啲人盲中中企係度聽完之後簽真係好慘一個咁有愛心嘅人比人呃

信都 on9

日日都話自己今日最後一日出黎幫手 好有緣

你都傻，而家興講係第一日

講得唔好唔好笑我
比個機會我做分享就好喇

幫幫新大使啦，我哋都係學生嚟 係最近放假先會過嚟幫手

Po d 淫賤女同事黎睇下先啦

有聲巴打quit左幾耐

開撚埋會講添啊

洗唔洗，巴打有識人仲做緊？

識啊
大把人做緊

3個月

底線係唔開名加相
不過唔出bond比我就難講了

仲同到呢啲人做朋友

佢地捉鬼唔知捉到幾時，一年走咁多人，就呢個post都知幾大怨氣

而家bdage number去到74x
年頭仲係67x

我都想知打黎叫我second in

利申 已經攞曬 雖然好少

留名

我都有1000

通常離職後幾耐會有

hi

樓主成日推post仲有咩爆

大家想唔想聽下佢地點r人傾單

黎啦

你好嗎 一齊畫個笑支持下災區小朋友

想知有咩淫亂野office 邊個最淫

你個位都頂唔順？有咩講黎聽下

雖然飛機咗先睇到依個po 但起碼俾我知道我飛機佢哋係冇錯㗎

要對住啲owner點頂啊 煩撚到 又多要求

灣仔office個owner仲難頂

邊個admin咁慘

佢地會唔用team 名係fb啲求職gp到搵人去見工
上到去個餡都係一撚樣

例如dynamic，desire ,miracle, prestige

一陣再睇下講邊條team先
Mon po狗可以比錢塞住我把口

Formal business attire

ok 飛機佢

Goahead Professional Training Company Limited
Ching識唔識呢間

又救一個

我嗰陣t shirt長褲都照有得in

唔識啊sry

望落好伏 十一點幾send CV 三點幾就約我interview

係真係好伏

仲要用wts通知我

wtsapp你嗰個就係你trainer

都係飛機佢算

佢肯定知你邊個

好易估
成班都mon po

樓主講多啲黑幕

more

伏撚仆街做過四日
個陣中學考完dse諗住揾工翻 一黎就撞正呢份大伏工
冇底薪 開唔到單 =全日冇人工 做義工
要企係條街水人入會損錢救助兒童
朝早要你翻左尖沙嘴office洗你腦先
然後再出其他地方 冇車費
做左四日頂唔順又辛苦又良心過意唔去就辭職
後尾出糧得500蚊明明唔只
揾個理由話個客取消左 都唔知係咪食左水
伏到爆

成間公司啲人好似中撚哂降頭咁
開早會 講者可能講啲公司project出黎或者賺到錢既野
台下聽既人要大聲答 juicy！
成班high撚大左咁 好撚on9

最撚憎呢啲濕鳩文化 成班都唔知做乜撚嘢
又唔撚係啲專業嘅嘢 淨係識喺度呃呃氹氹
就當自己好撚勁咁樣 講撚到幾好聽咁
乜撚嘢Work Life balance 嘅文化
梗係balance la 都冇真·人工出 淨係靠份佣
一日冇單嘅話，車錢食飯錢都蝕撚埋

好多人一個月唔夠5000蚊

好大粒花生 🥜食

仲叫啲人唔好埋啲走左既人咁多

佢地啲team好似有句口號
Desire never say ever
Miracle make it 唔知乜
Prestige show time
Dynamic 從來沒有

《死人密令 》
在公司所有員工 切勿與離職人士保持聯絡
違例者 無得做Amnesty Fund Raising
無得食人血饅頭
但有得做聽話/擦鞋的狗狗🐕

得閒搞下amnesty啲location佢地搵少好多錢
Client appointed 食撚屎啦

點搞

報狗

狗會理咩，佢地都冇犯法

係啲狗眼中 佢地個組織已經犯左法

早晨

屌，以為係fusion超市既marketing，心諗咁大間公司都大伏？？

揸住份cv啲人問我係咪做百佳

想知assistant owner 嗰啲級數有幾錢人工

其實le
成班高層(Core)全部都有底薪
睇糧單就一清二楚

佢地做法
會係無薪ge training 上
同你講升Assistant Owner有十幾萬一個月
再升上去 有幾十萬月薪
又講有個肥佬放棄匯豐銀行4萬蚊底薪ge OFFERr去做呢份work life balance ge工
信不信由你
製造美夢等你地班人仆心仆命去跑數/PR啲下線返黎

希望一班
年輕人唔好咁天真 比錢 蒙蔽 自己ge價值

班人講到周不時月入4.5萬

Sales manager!!!

點解啲有ac既員工仲未出嚟回應下？
講下你地點睇呢個business
馬拉西你繼續捉鬼啦 我幾條針
星期三捉鬼加油😘😘

收到風 612果日result好差 之後係到屌無數

間公司啲高層日日話自己幾撚黃 全撚部都偽黃

之前cwb有手足被捕做過啲咩???其中一個手足係因為唔想食人血饅頭先quit左 你地有做過啲咩？

區議會選舉果日你地又係邊？

捐612都唔好捐比國際特赦組織啊

你幾條針又會同你講咁多，佢地唔係應該好滿意份工先繼續做？

佢地大把錢 志在有份工打下 有無數都得

Ching tg me 有野問你

正呀，想屌班仆街籌款撚好耐！

G持

日日十幾張 搵唔少錢

直接開個post
Topic就打出黎叫人唔好捐啦

［警世］大家唔好再係街到登記捐國際特赦組織

已開 幫推plz

識有條柒頭做咗三年到底點樣嘅人先會做咁耐咁有歸屬感

出去搵唔到食

入左傳銷呢行太耐ge話
出到去無人請

咁就一世了

佢好有歸屬感架 我諗佢唔介意做一世
My fusion family

When i say fusion

好在有上網google下間公司可以慳返啲時間 唔洗去interview

Btw 之前有去過佢哋啲social media睇過，見佢有share 64 文宣之類同個公司culture 好似幾好仲以為佢哋係正正經經嘅公司點知咁仆街

啲囡囡係幾正

喺ig見佢office 一張檯都已經覺得古古怪怪

不了

話就話追求work hard play hard 事實上係企街sales

我再推

你P牌推唔郁

推上推！

仲有無料爆

今年唔知又有幾多fresh grad ge 小朋友受害

city u嗰班先慘

Morning

佢地有個owner好似叫Natalie 幾正 想屌

建議你驗眼

扮撚哂正式 又1st&2nd round 又formal business attire.
企街姐 洗唔洗啊

When I say xxx,you say xxx

仲有無心情叫

呃錢黨

幾時開（3 ）
有料未爆完

你開？一人一個

仲做緊ge 人

有冇試過出糧出唔足

想知點解我再講

想知。。。
除左扣bond

得兩個甘少

好彩見到呢個post 爭啲中伏

仲係4樓咩？

仲有間係差唔多 唔知係咪同一集團？又係幫ngo sales野 一睇career伏味濃 提提大家小心

Hi Fusion 👯‍♀️👯‍♀️👯‍♀️

We have a good news!! If you got min. 10 points for this mid week (Fri Sat Sun), you will stand a chance for AI 😍😍😍 the higher point you have, the higher chance you can go for AI!!

有好消息呀！只要你哋今個週末 (星期五六日) 有10分或以上，嚟緊就有機會做AI 😍😍😍 分數愈高，機會愈大

We have only last few batch left. Let’s go!!!!!!! 大家加油🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

係lah
佢地招聘手法
慣性用唔同類型ge 公司名/group名

但當你上到去
就會發現係同一間公司黎

基本上
上網google 下間公司ge 背景
就唔怕伏

段野啲用字咁撚on9
一睇就知係啲8婆打

肥佬唔多會打Emoji

咪得兩件死8婆

前度做呢間公司
邪教組織咁上曬腦
仲覺得自己好有前途

仲做緊？

矇豬豆豉眼個個 同 塊面好撚包個個？

唔知，呢間公司呃人籌款
覺得有前途呢下好可笑

好似叫Anxxx
同Natxxxx

有冇ching知道呢間Legacy Recruitment Agency ？

應該都係xxxalie

幫推

有無去in 到or有無人知間野做咩

我冇

冇去到 有啲伏

屌 今日in完1st in 過程好輕鬆 仲以為間野真係正
in完先睇到 又哂咗一日時間 車費
企街慘過做雞 不了

今日戲院里又57張 amnesty
香港人加油😖

你地班仆佳藍C
係度食兩家茶飯
做Amnesty 做得甘爽

今日唔敢企街R客 呃手足拿？

遲早捉9曬你地
你地班人一定係首當其衝

one two three

哇 呢排搵工 不斷收到呢類工 唔同公司名既電話打黎 通常電話我唔係好聽得清楚佢地講咩 所以我會話照去in 到收到email 起一起底 即刻reject in左8 份工2 份係伏 之前識玩啦 reject 哂